{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023732",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24487",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 호텔 하루"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数17室で、案内支援言語では韓国語が提供されます。 基本規定のオンシーズンおよび特定日、祝日(前日を含む)には料金が変わる場合があります。 訪問者のレビューによると、パソコンもいいし、お湯もよく出るし、値段も安くて清潔な宿です。 部屋のデザインもすっきりとして静かで快適に休めるし、社長が親切で寝具類がふわふわで眠ることができます。 ただし、水圧がやや弱い点が残念だという意見があります。 全体的に無駄なくすっきりとした宿泊施設としておすすめしています。 また、宿にはヘアアイロンやネットフリックス、パソコンがよく作動し、清潔で便利な環境を提供します。 しかし、クレンジング製品のトラブルや爪のような不快な経験があるかもしれません。 また、部屋が暖かくて暑くて不便かもしれませんが、漢江を見られるメリットがあります。 忘れ物の宅配センスは目立つ誤解を招く恐れがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何階建てですか？",
            "answer": "この宿泊施設は何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設の案内支援言語は何ですか？"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日に料金が変わることがありますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日に料金が変わることがありますか？"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴的な設備やサービスはありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の特徴的な設備やサービスはありますか？"
        },
        {
            "question": "宿泊者のレビューではどのような意見がありますか？",
            "answer": "宿泊者のレビューではどのような意見がありますか？"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような環境を提供していますか？",
            "answer": "この宿泊施設はどのような環境を提供していますか？"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設にはどのようなトラブルが報告されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設にはどのようなトラブルが報告されていますか？"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の部屋はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の部屋はどのような特徴がありますか？"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の最寄りの観光スポットは何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設の最寄りの観光スポットは何ですか？"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の宅配サービスについて教えてください。",
            "answer": "この宿泊施設の宅配サービスについて教えてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 343
    }
}